揀咩美股買好

新手入場想問吓意見

2800 ADR

百度。依家個價 鳩買都就得、唔好孖展

Thx

2800係盈富基金？

契媽

Tsla
AAPL
Tsm

Ok!

好多選擇得五皮唔知點入手好

SQQQ

FUTU

TLRY

YOLO
WSB

走得去玩美股買百度

個到大把好既實業股你揀 eg TSM
如果你最後決定聽佢講買百度只好祝你有錢落袋
Btw 點都好 最後有錢賺就得啦槓桿有需要先用

sens

2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800
2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800
2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800 2800

三倍做雞

Nio
2021年仲可以升一倍

定futu好?

容聯雲

都啱 AAPL TSM我都有睇過

tsm
xone
arkk
qqq
prnt

你見成版財經台都係 Futu 就知 Futu 就冧檔

慢係一定比GME AMC慢架啦自己分配個倉既ratio
得閒有賺既咪攞啲賭下囉

多謝教導

屌都未上巿
只有打飛機

全倉上契
每月嘅零用錢拎去玩妖股
有賺拎返去交家用

sqqq

2800

大痳股 原因不解釋 請自己搵有邊d

MARA

三世做雞

sndl

我同樓主咁上下資金
都係買146入左arkk

唔貪心唔洗蝕 慢慢妹下妹下都ok

JD

有同路人開心

比契媽投資算 自己又冇料又黑仔

NVDA

一個字尻買

maxr hol gilt spce nndm srac入定就應該有五分一隻arkx

SS FUTU 夾爆佢

CGIX 升咗100%

咁耐都冇人講
GME

QQQ

Tsla 今晚大特價

買乜春美股
買港女啦，快手，美團，網易，騰訊，隻隻都閪升啦

GME

AZEK

清識貨

睇好Nio

利申 9up

中概股

樓主依家多謝我未

下個月就爆倉啦

Strong hold

ARK系列

唔好入aapl msft fb
完

新手可以玩下ETF先
上契 今日入150-155都ok 等佢升
TSM 坐下都ok

aqms nndm bngo sens 四隻任揀

Sqqq

起碼10蚊啦

1.1入 琴晩3.2走左少少

都好既

剩400左右

交比契媽管理 日日有得訓 一年後睇返

仲水人買apple

再嘈SQQQ

暫時美股最有潛力